班和理非唔好拖人後腿啦

你地和理非冇所謂 但元朗個呀伯用刀殺人呀，你地交比義士處理啦。

白衫搞事即還拖